利物浦第三人確診 沙基利需即時隔離

英超球隊利物浦的瑞士國腳沙基利，確診感染新型冠狀病毒，是繼泰亞高艾簡達拉及沙迪奧文尼之後，隊中第三名確診新型肺炎的球員。沙基利返回瑞士國家隊報到，經檢測後證實確診，他原本希望獲得國家隊重召，在友賽克羅地亞，以及歐洲國家聯賽對西班牙及德國的賽事上陣，現時需要即時隔離。泰亞高艾簡達拉、沙迪奧文尼及沙基利都沒有在日前利物浦2:7不敵阿士東維拉的賽事上陣。

2020-10-06 19:38:23

佢確唔確診都冇影響

咁係咪唔使轉會喇？

下場對愛華頓....

佢害到全隊輸7:2

You will never walk alone

阿仙妓
成隊波都帶菌,DKLM

有冇利迷解釋下點解情願用基達都唔用佢 明明見次次出親沙狗都好有威脅

BLM
利申非利迷

唔係第四個啦咩

森美卡斯先係第一個中喎

因為想用都冇得用囉
次次傷好練波又傷過

希望利狗成隊中曬其他球隊平平安安

佢唔肯同高普做愛

利物浦群組

咁都國家隊
上季踢左幾多場

1cm都跳唔到

是但啦 隻毒廢過感冒 到時對愛華頓大四喜添啦

好多球員中完招咪又係照踢

好慘 依場都唔太關佢事
只係最後個攻勢佢冇斬波
就俾人屌到死狗咁

因為高普 條私怨撚
唔用又唔賣 沙高 佳尼 都係咁
個個唔知得罪佢d咩後備都冇 但又唔賣 擺到完約

沙拿冇傷個時唔出佢 到需要佢個時就傷9左

第一季去利物浦好似都幾勁架喎 點解搞到咁

做咩呀依度

抵撚死